[Gay Post 33] 此處沒有人

破喉嚨。

屌

晚安了

係 睇完生化危機

等咁耐終於開post

做咩

唔係好耐姐

屌你

好悶
好想有人陪我

輕輕留名
然後訓教 大家早抖

我同bf都睇咗

點解想搵個人陪都咁難

個個睇晒

我未

唔陪我睇

好恐怖
原來呢到有好多人追live

點解想搵個人比我攬都咁難

lm

有冇留到最後

正確黎講係我live緊

火星未有

好難架咩

我真收皮
898

你開app大把人比你搞

呢度個個清泉，係難啲

今日未搞野

今日只係過左兩個鐘

你日日搞 ？

有冇人知識司徒瑞祈係唔係gay

公廁

冇 我錯過左d乜

你邊度有咁多sp

去sauna

金句啫

有冇check過Hpv同hsv

咩金句?

You're all going to die down here

My name is Alice

放心，我冇事

去邊間同你怕唔怕有病

清泉天使降臨

有冇諗住拍下拖

我先係

個fd半夜打電話黎
我又醒左

My name is Alice[/quote]
umbrella d住低溫倉入面既人好無辜

你check過 ？中左未必生出黎

係咁狙擊我
真係就快喊

no

從來冇fd打電話比我

大家都係天使

平時去診所body check個d有冇包埋

畀你電話我

umbrella d住低溫倉入面既人好無辜 [/quote]
主角一樣屠殺人類

我幫您lam眼淚

個d炸彈根本係不必要
冇左依班人材第時點重建世界

今集仲有冇Jill
Game同戲最愛都係Jill

倭

算了瞓 以後3點前一定要瞓

倭倭聲咁難聽 叫我和

所以都係爛片

冇

咁乖

唔撚係掛，Ada 呢

咁我都做乖仔先
早抖

應該死咗

good night

同埋講樣好肉麻嘅野比所有同我講過野嘅人

其實好多謝咁多位巴打陪我消耗我無比嘅膠力 其實我應該有一年左右未試過同任何人暢所欲言 包括我坐爆啊 對貓打j啊呢d
多謝您地
以後請多多支持呢到
好開心識到您地

唔瞓了
希望可以加快死亡速度

屌 爛片

等bt算

無端端講呢d
千祈唔好做傻事

喵喵

一齊

認真可以pm我

釘巴瞓左

瞓教先

有勇氣死亡 冇勇氣自殺

自殺要等到真正壽命完結果刻，不了

又爆 聽日我收工又爆post

聽日要返工就早啲瞓

唉

到底生命有咩意義

只係理論上
實際上做鬼個時怨氣會滾雪球咁累積 , 往往超出原本陽壽既時間

所以更加不了

只要唔再痛苦做乜都得

我係咁講埋呢啲嘢 sorry

我鍾意講 放下負都好

唔好咁灰啦花生巴
Brw終於上水

真正理解諸行無常 , 諸法無我 ; 就得涅槃寂靜

我只知道我想學野

清除業力好似唔容易

其實呢個先係原本嘅我
我一直on9 只係希望自己唔好咁

頓悟 , 業數一筆清

花生巴打發生過咩事

但可能花一生都頓悟唔倒

咁修行下創造下條件先

氣管好緊 好耐冇試過了

霧霾

聞氣啦

10

9

不了

瞓唔到 早抖了

好好多
成個人清爽晒

咩意思

我話 倭巴個名 短左好多

灣仔

咁樣唔得，
無左自己特色，
倭字係你代號
建議你叫 倭寇

聽你話

我淨係識章魚丸

渣ga

璋儒院 或者 彰儒丸 會唔會好聽d ?

佢話要個倭字
意黎意去都諗唔到 倭_院 有邊個字好聽又有意思

意黎意去
不如倭意院
其實點解要院？

院字先配得起我

識個叫高圓圓

頭先去廁所，一個人都無
7 8個尿兜，我企左2 ，門口係右邊
佢係要用左3
代表乜？

我恨九點堂

早晨

呢個好笑 喺地鐡度笑咗

高汁灣仔 尿汁都有人吼

你想要幾多？
可供訂購

白汁ok?

ok，不過貴好多架啵

隻蚊勁賤 咬腳指

發夢醒左訓唔返

咬腳板底賤啲

我都好賤 會咬人腳趾

打丁射左硬唔返

腳板底用黎奶

咁早打

係火星時候都唔早了
在香港馬匹都完成晨操了
[black]打丁是無時限的[/black]

St. Wanchai

陪著你走~~~~一生一世也不休

有感情 就會一生一世嗎
又再惋惜有用嗎

地鐵一車車支那人

差一剎我信地老天荒
只差一步 欲望幻化星光

咁早去邊啊

去灣仔

最動人時光 未必地老天荒
難忘的因你太念念才難忘
容易抱住誰十年 最難是放

Morning

努力愛一個人 都不夠
一時的享受 能熱暖多久

轉眼多少年 無聊的蠢人
無聊到讓眼淚跌出了 瘋癲夠嗎

坐多半個鐘就lunch

經過那些年...跟你

加油，再見

89078

佢把聲好煩

個post靜左

因為翻曬工翻曬學?

要沉底啦

吾好沈低哇

其實係早幾日太癡線姐
農曆假前都係咁上下速度

我覺得啲人未醒

本post支柱

真情流露啊屌您

不如你講吓你打啱咗邊隻字

您好洗定塊面

好 哇

cap你圖先 斯文人吓嘛

去葵涌好遠啊。。。

啊吓~~~~~~~~ 我要飛往天上

上葵涌

虎爺我就唔講粗口的

?

一野擔走您條蟲仔

有無好睇既mb微電影推薦

正規長電影唔要？

都好

去搵fd

斷背山同carol
好睇
會唔會太主流

早

打完丁射左會硬唔返咁大件事

蟲毛都唔放過

上水！各位早晨

我問係咪要上山個邊

虎爺快悶死了

早晨蟲仔丶貓仔

晏d去剪頭髮

波蘭哥

新年前剪咗

又剪
您已經好短啦喎(?)

我想剪左個鼻 一係整個鬼佬鼻

男神咁都仲唔滿意

我都好唔鐘意自己個鼻 仲有眼

好煩 好多鼻汁

應該唔是

老實講我覺得自己個鼻好柒

我嚴重鼻敏感

砍掉重練

我覺得自己成個人都好柒

我個鼻睇天色仲叻過孔明

我個頭同耳都係 天氣一變我會頭痛+耳仔紅

男神唔會明白

我條borderline係耳背 d頭毛一掂到就頂唔順要剪

我明啊

重建返個鬼佬鼻

MJ

唔想貓貓變到咁

巨型肉便器

唔緊要 到時我要佢
[black]拎去比人參觀 好似phantom of the opera咁[/black]

保護貓巴

晏教先

我咪話無人要既我要
[black]錢啊[/black]

鬼佬鼻有咩唔好

好醜啊隻色

咁我樓下仲有人既

wtf 好多癡漢

安心去 我保底要你

dead

點撚解巴士可以唔跟班次

有冇check app

飛站受害者

我派貓貓同你喵工呼吸

城巴定新巴黎
計左時間佢都唔係個個時間黎嘅

早晨 一起身鳩痕

我又要

R

剪左佢

你地都咁高汁 我搵巴打上陣頂我d喵喵得唔得

我剩係會同臭西kiss

睇我拍個d

我好似同6隻都kiss過 係咪好花心

mb微愛情動作電影?

ok我又miss左班車

I Killed My Mother(成名之作)
Heartbeats
Laurence Anyways
Tom at the Farm
Mommy
It's Only the End of the World (依個d人話悶 , 但其實家常菜先見功架 )

食緊晏呀

弱 強者一日只需要1餐

冇家務做 上連登

點解要講事實

過來人

人呢

兩日一餐here

做到 但好少咁做

好悶

Hi

好悶 有冇野J

無我姐 又唔洗推得咁慢既

今朝J完垃圾tumblr

跑返公司 我個心口仔係咁跳

全部都係現充

搵人理下我 依度好黑好得人驚

好驚阿 我想返屋企

阿 有野咬我

嗚 help

我唔要玩禁室放置play

有d暈 好似唔夠氧氣

放我岀去

我咩都睇唔到 嗚

有個中學師弟好好j

Link?

No

唔係啱啱收到賑災糧餉咩

Bf抽中香草航空優惠券可以＄888飛東京

不過時間好閪

所以咪係"過來人" , 過左去

將就下啦

888 好平咩 未計稅

Fine

夜晚到又要早走
九日變七日

J完 , 買餸

但佢話包埋行李費，好似都平？

HAL好嘢
有幾閪同幾時飛

我平時冇留意東京機票

唔知阿

感覺平唔多 閪時間既話

七日可以hand carry唔駛拖喼啦

日子未決定
不過時間一定咁
HKG 1540>2040 NRT
NRT 1020>1450 HKG

印度航空聽落閪d 不過唔係廉航

不過佢包行李費可以拖喼嘅

依個我都幾心動 不過窮人都係唔好洗錢

上年坐飛咗去關西機場，其實冇乜特別
係𥚃面有啲殘

係wo 依個係大阪 埃塞我比亞航空先係去東京

我都窮，慢慢儲先可以去
不過見佢抽中獎心動又想去埋東京
上年又洗淨唔少yen

東京見

不過冇
限死要香草

個fd夾左一堆公仔

想去富士山同鎌倉

等行李可能要等多個鐘先出到機場
我係輕裝出門嘅人嚟

鎌倉正 行出去江之島條路

有錢又點 都冇人陪我去
利申 冇錢

識條仔 然後一齊儲一齊去

有冇想識我？

東京近郊仲有冇推介

高攀唔起

2月節日送乜野比條仔好？

佢鐘意蛋黃哥 讀緊護理
唔想送太貴重

Final call 收pm

Bit.do/hehepm

會唔會揸車
會揸車嘅話千葉縣有個瀑布我想去但冇去過

然後茨城有個日立海濱公園都係想去未去

JR有張東日本周遊券可以任搭JR 一萬円三日
可以對住佢個地圖望吓嘅

日本比你玩哂

乜野黎，無追post

有人pm你 你想既話可以留返contact比佢

睇黎我都要買返幾箱口罩

禁左

毒氣爆發

東北 中國地區 沖繩都冇去過
都未計去過但唔啱季節嘅地方

passport套

elle 又一力作 , 王大陸做封面

唔該曬，冇人
不過我想去食刺身壽司但又唔想去築地

都係有米

情侶衫

終於處女完你地d pm

滿滿的 大 平 台

王大陸

唔係唔靚仔 , 但硬係覺得好俗

不過我地冇車牌

有米就已經去哂呢啲地方啦

J大陸仔不如J森美

還好 我可以

窮撚表不只去過東京同京都

咁撚激 我地好低調

去得京都通常包埋大阪奈良神戶

真窮撚表示剩係去過台灣

咪即係京都

可以鞋
或者包自己做禮物

我記得千葉嗰度搭公共交通 會用咗大半日
可能唔抵

然後茨城係搭公速巴士 都有少少貴 可以上ig睇吓個公園相 好正 (雖然都係冇去)

不然就落橫濱(呢個平)？

同款或者同款唔同色咪係
戴緊對錶就係咁黎

橫濱加鎌倉可以一日掛

自己織手繩腳繩 寓意綁住對方

我地都會

腳繩極淫賤

去邊食都係問題

好彩今年bf負責諗

會咩?

小腿控表示會

我都想買腳繩

等我都戴返先

你兩個有咩居心

好想去一去岡山個邊

我唔會用jr pass去呢兩度 因為本身車飛唔貴
然後可以分兩日去 鎌倉個海岸可以玩足一個晏晝
藍到爆

我對橫濱嘅印象係摩天輪 紅倉庫(入面有間食pancake都ok) 三溪園
有待其他大大補充

今年？
你地一人一年咁分？

係

開煤氣瞓覺係咪最舒服嘅方法

手繩都係幾簡單又氹到佢既
不過我係淘寶見到我想買比自己既野

唱k神器

唔好走

咪痴線 仲要一齊打ow

System running at 30% capacity

好committed

别這樣

因為兩個都NTJ

做咩事

有咩想睇

如果我有一日自殺 一定係跳樓 然後我會開到勁大聲 不斷loop花火

來吧伴我飛 不休不睡去飛 來努力忘記 兩腳降落何地

居然有台灣人嚟我間嘢

賣咩嫁 ?

不過去河口湖呢

玩具 代答

冇買嘢
唔講咁清楚賣咩喇...
其實好易自爆

唔止玩具嘅

河口湖一出一入都好花時間 佢條富士急行線係龜速行駛…
同埋我嗰日去到大霧冇山睇 然後就轉移咗陣地

原來歲月太長 可以豐富 可以荒涼

能忘掉結果 未能忘記遇上

波蘭好萌

咁我諗一諗先

Bf話事啫

唔去河口湖可以去邊到睇富士山

黑過屎
間野未開門
後日先剪到
約左人仲有兩個幾鐘先食飯

去圖書館 , 我尋日都係咁

你岩
番學校print 定notes算

乖到

bf用公司部機幫我print

三毫子一版
有諗過學d同學咁用部ipad睇
但上堂要抄野我打唔切d字

遲早都要印

之前都試過 , 都係實體地寫埋上去好d
自己又會記得 , 睇返又易明d

係 句野打完又要移下位 攪得黎都唔知飛到去邊

你可以一路聽 , 隻手一邊寫
打字你要分心望部機仲煩

唔知可以買咩 只限正價

最大最無遮無掩應該係河口湖
如果唔係就去程飛機坐左邊 回程坐右邊
唔好打我

仲可以練下手字

我好似唔受歡迎 都係走先

us weekly 俾split一粒半星
wtf

唔好

釘少堆icon好好丁

Mk

咁我同bf諗諗先
唔該

我p圖假相 咪on9

好多耳環

奶

正

正就唔洗年幾無拖拍

你自己唔拍

yes

強勢上水

低調潛水 準備出去睇戲

釘巴表示來者不拒 不過你頂唔頂得順又另一回事

花生

倭巴
我哋一齊詛咒世界

乖

個個返工返學又無哂人

搵倒人生目標了

今朝一訓醒就唔小心打左個J 搞到差d遲到

我一向好乖

打咁耐

plan行程
睇景點相

屋企無ky用沐浴露捽個頭仔 半個鐘到掛

但仲未決定去幾多日

屌你老母我老細見今日唔夠人 調左條死老嘢黎同我一齊坐
做嘢慢過閪咁 又成撚日撩我講野

唔可以乾打？

佢得罪你d 咩

咪係

滅絕人類…

訓練下等佢無咁敏感

[black]乾打無咁舒服[/black]

人哋見你靚仔呀嘛
畀著我都會

平時我自己一個會一路煲劇一路做
有條友係度硬係唔係好自在 仲要係咁問我有冇好工介紹

人地唔想dead air 都好努力

帶耳機得唔得

唔洗 由得佢dead啦 應該都係見得今日

唔關耳機事 番工煲劇呢D嘢唔係好想俾其他人見到 自己一個就話啫

你番邊行

利申 低汁毒撚 歡迎自取

濕鳩圖書館

係咪有大叔打飛機果d

除左ignore之外有咩方法可以反抽d臭西？
學校d八婆 一幾個圍埋就講人壞話
同學A同B 又話自己 唔鐘意依個 最憎果個
講到對方好鐘意佢咁

心諗 上兩日先聽完同C屌阿A
利申 學界中立國

不能改變他們 就成為他們的一部份

最鍾意加入

老實講燒唔到您個疊 您得幾個選擇姐
ignore佢地
融入佢地再分化佢地
幫個個人講說話

If I can't beat them , join eat them.

有鮑 不了

鮑先正

我專幫弱勢
因為無frd果d人 讀書特別叻
利申 已free ride多年 仍然受盡愛戴

人一世物一世，乜都試下啦

今日個post推得咁慢

大家好

因為個個都現充

我講野都無人理

單機咁款

屌你老味

做乜

因為我籌備退出[black]依個pool[/black]

一切都已經無所謂

只要有仔 一切都已經唔重要

哪有…

再見

還未等到的燭光晚餐 還未穿起新衫等你簡

有點冷

沒有人

See you

拯救佢

想太多了

你願意成為我的天使嗎

ok呀，pm me

做咩？

無
無諗過會有人向我呢種人答ok

咩呢種人 果種人
每個人都係獨特既
同埋你好好呀，有咩問題？

我最鐘意食花生

Hungry

旁若無人

食野囉食仔

好多謝你咁講
但我係一個有好多缺點嘅人

我都係

拯救我

不了 食自己算 要修心養性

1

2

3

4

5

咁點先而家，又唔要我啦？
遞隻手出黎俾人 ，人地伸手去捉，
你就縮，
咁樣同年宵果條友有乜分別

6

7

8

你係好人

釘釘

夠啦

聽話

廢事嘈

成功十連

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

成功二十連

21

22

23

24

25

你做咩唔聽花生話

26

剩係聽你話得唔得

有冇人開appear in？

才一天不見
阿貴人竟然消瘦如黃菊
本宮感到十分痛心
求聖上賜妹妹一位男奴以予採陽補陰

花生小天使

我睇

潛

水

係唔係講緊me

18+

其實我幾鐘意依d毛量同身材

敢問妹妹有否通傳本宮?
阿貴人依照我先前之命
現當在天牢受狗奴刑
任何人均不得前往探訪
妹妹您竟膽敢違旨私交
可知罪?

又回到過去
深潛先

點撚解啲人咁唔講道理
我都唔知講錯邊句 佢就沖左返屋企
我成個咀o左 又係我錯

佢叫我唔好逼佢

岩先去禁機 聽到隔離位過數比人應該過多左個0

依加d零仔係咁

過左數無得追gg

星期四都咁多現充 點搞

某啲

利申 猛一

利申：今日用左成個晏就 幫佢擇情人節禮物
依家眼濕濕 係佢樓下等佢

(天使下凡姿態

華麗上水

反社會人格

人類

好靚

多謝

Sometimes he need to know who is the boss

如果佢真係亂發脾氣既 你不如返屋企喇
佢下左氣自然會搵你 唔搵既 唔要都吧

當時分手都係咁

只可以話分得正確 對方仲珍惜你既話個attitude唔會係咁

一係就當正自己係皇后

如何消滅人類

詛咒佢哋好啦

詛咒完佢地都係乜事都冇

我哋只需等待

現充侵

悶死我了

邊有現充

攬下摸下先

攬

好似幾大

Lm 等睇你開

開左

笑咩，認真

你班gay佬，因住生愛滋

唔大

而度真係 成個po都係gay佬

Agree,但猶太人應該死先

點睇？

真係？咁要研究下 隔住條褲研究

未返屋企啊 冇得睇添

研究要俾錢

好行唔送

摸完唔俾錢

下 你無份爽既 我成抽野壓住你個肚

我返緊工添喇 我又無諗住岀鏡

Data唔使錢啊

[black]雖然我就細抽d[/black]

無限sor

釘少蝦我

咁你想點 我錢就唔會比架喇

我都係join tt既

俾錢

無 錢

Tt 你玩埋我個份

同d叔叔玩仲要比人record

無錢學咩人摸我

同你玩啦 我自己開

返緊工 同埋不了 唔想比人record 睇就得

你都有摸我

冇 , 唔好FF

我玩

有 你仲要用力揸左幾下

Wow

行開一陣 你班友就喺度互摸

我等陣上tumblr睇playback

我之前開過個睇台仔

唔係一定要岀樣架咩 skype咁？定似cam4

中學個時成日諗working holiday去做一年gogo boy
好彩冇做到 , 唔係遇到d釘少咁既客都唔知點算

會record？ 咁唔玩

應該似skype

邊有人fun完問人拎返錢 又唔係咩大J

冇錢邊個同你fun

大排

鴨

哪裡無人被嫌棄
哪裡無人被人斯~~~~~~

@BB

街上凍了

氹返
我認左低威 希望佢珍惜

係 今日都好凍

短袖外套 完成

不過我有條頸巾

我聽到花生既召喚

me

@BB
錫錫

我的狗眼

sorry

……
ok

體諒下我地呢d無仔要既巴打

我都無

上水先

又比叔叔hi 仲要南亞裔

我都冇

侵侵最鍾意

證明你可愛

hi

幫你平衡返

你就好

點解
（但如果日本/台灣壯叔叔就唔同講法 ）

高汁臭豆，請問可否pm you？

排隊ok?

南亞裔好失禮你咩?

你想企邊度

南亞哥哥都得既 但叔叔就唔太愛

ok 咁由佢

其實pm有咩用
岩岩入黎個時無問

交換contact咋嘛
好多野唔方便係度傾

換tg

Ic
要點p架

lihkg點pm？

好想搞野 一係聽日試試去sauna（但我好驚）

加油bro 等報告

入link留con
咁釘釘BB豬就會幫我哋俾大家個con其中一個

老豆一個電話 心情差哂

我可以帶你去

我發現我屋企人無咩考慮過我感受

佢想你點

好驚會有病

有dom

唔知點講

發生咩事

好安全 你聽日會去邊間？

開始返工了啲人 1日爆唔到1個post

唔知呀 未去過

有無巴打留多次釘巴條Lin k

我仲未敢去

孖7 唔係開appear in 咩

Send 你 contact 去Lihkgwanchai@gmail.com
wait you

講好安全 講落仲唔安全

hehe

我想的話 1 日 10個

nope
我只係覺得我d時間好似比人算到好盡

想要養份

you

thx侵侵

sor

唔知有無填錯

攬(免費)

一個人食曬一盒蝴蝶酥 今次仲唔肥

我有無 咁我又係咪免費

多謝侵侵

攬(請以花生付款)

有

侵侵係咪要下海喇

BB

最憎蝴蝶酥

唔好啊貶貶

咁我呢

中學個時諗過 今日傾計俾人提返起

蝴蝶酥明明咁好味

蝴蝶酥有咩唔好? 除左肥同熱氣

咪就係

好撚好食

知音人

下咩海

係咪pm me的？

反轉變上海呀

别把自己……

係阿 但唔知有無填錯野 我好蠢的

Fat fat la

gogo boy
而加就諗做model
反正名牌用d都係model咁瘦唔洗肌肉 , 又唔係特別靚仔我都應該試下

我要bully全人類

點解阿

私影model

咁要等釘巴出現先
#contact霸權

我bully你先

花生

有啲嘢冇得解釋

Try me

屌
點解我會笑

you
不了

點解未有星探發掘我
我再唔出道就要老了

利申：老

侵

岩啊 去跳老舞會出名
你睇旺角班老友記

私影 我指行米蘭時裝節個d
sven de vries 就係典型例子 , 都係高同白淨清秀姐

用花生付款佢咪會比花生我囉

想識下朋友，有無人有興趣加我
tele, eleven1996
利申，大專仔，正常人一個

花生 我最好食

hi
我喺呢度唯一嘅清泉

好味

新朋友
我係連登清泉多多

you…

我有咩問題?

你係溫泉

我係連登活泉蟲仔

咩係溫泉?

比人入

花生快點bully我

讀緊d咩 ?

無意思
其實我自以為好好笑

個個泉都俾人入架啦

我哋bully其他人 ，一齊做衰人

呵返

侵侵
你好善良

不過村民唔係咁諗

暖男！

你講呢句我反而笑左

花生係唔係要pm

好呀

明明好攰但下面好硬係咩玩法

@明明

Btw唔該哂釘巴先
差啲填左半粒花生（溫泉）

Btw唔該哂釘巴先

我都唔夠膽去 但好想搞野

app搵唔到?

沒有人是這樣想的

你做囉 我唔幫你地pm喇

至少有我

自己打算喇 你既話真心會上癮

至少還有你真係好好聽

花生bb

冇用app

訓教

雖則同自己講左愛情只係人生既附屬品
但真係會令到人想得太多

茶巴
係毒品係邪教

小心cd rom

Cdrom會點

劇終

點解你會知

點睇?

又話瞓…

沒有巴
miss u

點解要自甘墮落啊貶貶

有冇BB想同我係召喚峽谷約會呀

十分精神

26個鐘冇同仔仔contact過 您問我答

hi

冷戰係分手既前奏 唔好啊

單剔

貓兒

一啲啲相
諗起 domhnall gleeson

block咗

楊過

月頭冇data?

空虛貶

交低地址

BB ....

啲公仔夾比你？

咁岩啊

唔關公仔事

唔好啊 唔好啊

明明為你送上一個懷抱

domhnall gleeson唔錯呀
拍burberry個廣告j到出血

不得了

我唔想入間間天仁都茶巴茶巴咁嗌

j about time啦
毒撚做人生贏家

ok

記住係我"耳邊"嗌

咁都比您bingo
一開po就回了 可能佢都係cd rom

止唔止26個鐘 前日開始

睇我一心期待屋企個廁所可以放下水
原來又有人
我急到就賴

典型直男 明明幾好睇但平日又不修邊幅
拍野執下個頭就變返男神

膠袋

我多手打過字 所以唔計

wifi data?食得?

原來是咁

屋企玩排洩play....

諗住係公園吹下風
點知ｄ風大到就黎吹走我

聽日開學 放lunch終於可以去飲下天仁

膠樽

嗯…試過比人咁樣單剔咗三四日
然後就冇然後
我個case係咁 完

收手啦 病啊

或者傳家之寶 橡筋

繼續忍 , 直到意志的勝利

冇咁易病ge

好多野想講 不過唔講得

吹住風聽風的季節

鬼佬嚟講ben barnes同dan stevens好正
gleeson一時時

Why?

風繼續吹！

身份問題

ben barnes後生好正 , dan stevens瘦個時好正

唔好計住幾多個鐘會舒服d

不了 廢事有dlc

我等你

913奶茶

被嫌棄

都好過被拋棄

回家去
明天會更好

花花

叫左你去左先

開返個比武招親先

各有著新貴 誰炫耀身世
誰曾拋下我 確信非我問題

唉 ex好似已經搵到新歡

Cum被訓又會熱到出汗 唔cum又太凍
救命

有人拋棄你咩

Cum住我

Darling

呢個係一個故事
係好耐好耐之前......

你會唔會好似starwar 斜上咁出字幕比我

雖然我很醜
但我回覆卻很快

各位猛男係到做緊咩呀

等你喔

又一對

Call me 萬能key

你中意啦

今日又學到個新道理
付出的確唔等於收穫
多謝大師教導

無小巴返屋企
行到成身汗

加油

早抖喇寶寶

花生天使再次降臨於凡間
此次將會為人世帶來災厄

不要丟下我一人在此

yeahhhhhhhhhhhh
比我等到啦
有人同我落bar

即刻沖涼狗衝出去先

咁講你自己咪係災厄

真好 ，玩得開心啲

早呀 盟友

一定開心ga

當然
我要為世間帶來不幸
我就是災厄 災厄亦是我

今晚不醉無歸

太可怕
唔好帶災厄俾我啊

我要為呢個可悲嘅世界畫上句號

上水！

你好呀
人類之中所剩無幾嘅清泉

花生仔

沖完涼舒服曬

連gym三日好攰

Hello！

sweet到
我呢d真係....

係唔撚係拍緊拖 大家唔知大家做緊咩去過邊 純粹概念

大隻

算9數吧啦

都唔知做緊乜 我連佢仲係咪醒緊都唔知 唔講以為佢暈左

其實你同仔仔點

1001

冷淡

是但啦求奇啦

想大得快啲